做乜仲未瞓

關你撚事

雪雪
點樣去開解一個人 好攰

在 你想點開解佢

佢成日都同我呻 但係我唔識點樣安慰/令到佢開心翻 只少我感覺唔到佢開心左

啱啱訓醒

我推開左一個人

但其實我好掛住佢

失眠

做乜推開佢
推佢出馬路 ?

有冇諗過人地想唔想俾你開解

聽就得架啦 佢唔洗你點安慰佢
得閒比一兩句意見
講左出黎經已舒服好多

做咩推開佢

....佢不停同我呻同一件事 認真呢
仲表現好攰好唔開心既樣

係咪每次聽完佢呻都覺得好頭痛/好煩？

或者都係
不過我好想可以為佢做多一步

再瞓

做咩要推開人

慘

又無煩既感覺 只係有一種無力感
唔係唔想聽 但係俾左啲建議佢又ban我 又無去解決 個人覺得咁落去只係惡性循環

有啲野無得話幫就幫
做好自己要做既野就得

佢係要你認同

夜了

認同佢好慘？
認同啲乜野先 幫佢鬧埋個啲人一份？

都係 我每日都好俾心機聽佢講

基本上就係要順佢意
其實唔健康

做得好好架啦
你都辛苦既 佢都知既
加油

咁姐係你都好爭扎咁做唔做佢聆聽者？

30s

痛苦在知道自己做唔到啲咩幫佢
我願意每日聽
但係長遠落去困擾同一個問題就唔好

無其他方法下我唔想咁做
除非知道成件事來龍去脈 是非黑白我先會決定幫邊一邊 唔想無啦啦就鬧人

咁你都好清楚自己能力範圍去到邊
咁姐係呢個循環會唔會困擾埋你心情？

有啲 我會俾佢影響到唔開心/戥佢唔抵

唔喇我呢邊係早上

喺邊

咁你覺得佢值唔值得你每日聽佢講嘢又令到你心煩

？？

LA果頭

30秒

讀緊咩

值得 因為佢係我男朋友

psycho

諗住做咩

聽講愚人節表白柒咗都唔怕無朋友做
諗緊去唔去馬...

佢煩緊咩？

事實上大多數人去埋怨緊一件事同時都係逃避緊嘅過程黎
人地其實知咩事唔使你去長氣又講經
佢地純粹係處理唔到
你唔想順佢意就唯有直接屌佢
除此之外只會係惡性循環，唔健康咁loop

仲諗

我知 咩30秒

屋企同公司兩邊都有麻煩野
加埋就更加辛苦

柒到連朋友都唔想做

諗住乞食
講笑
睇下讀完留唔留到係到做返三幾年野
如果入到d出名少少嘅u
通常會有d同果科相關嘅公司透過學校請下人

你呢種又係唔健康
男人老狗表個白都要搵後路驚乜驚柒
我係女都唔受你啦
坦白咁講，愚人節呢個藉口傻鳩都知假
就算你唔怕尷尬講得出口，點都會面阻阻

我再屌佢應該直接抑鬱
佢已經覺得自己一無事處 去邊做乜都俾人串
我會繼續扮演聆聽者直至搵到方法
多謝你

我同你同科！！！！！ 唉乞食算 我讀緊hd

正解

夜了 睡了三十秒 又再起動了

媽的 你鬼有碎

呢啲你讚佢幫佢打飛機都冇意思
佢係自我價值太低
要幫佢慢慢建立過，要用嘅時間好長
要教識佢學會欣賞自己
由生活上每一件小事開始
甚至食得落個午餐都可以讚自己叻

我之前都係學港讀過一個quarter? semester? 嘅asso psycho
香港易好多我覺得
仆你個街呢邊又要讀bio讀到勁撚深入
我睇住中文wiki
隻隻字都識係唔明點解

咁睇嚟佢膊頭都真係好重
或者你會唔會得閒叫佢早啲瞓 姐係做啲貼心嘅嘢？

我有

我都要讀bio biopsy真係難 我唔撚搞得掂呀屌
你讀邊間 其實我讀得辛苦但到依家我都好想喺呢科發展 好想做counsellor... 但木$$ 我屌

你係點升去LA個邊

都係嘅 都係我自己衰
唔知點搵timing講
佢又好似當我普通朋友咁
依幾個月又無咩聯絡

我遲鈍到近呢兩個月先發覺
原來我係中意佢，唔係想當佢普通朋友

利申:其實我係藍絲

掛住我男朋友啫

我會叫佢早訓啊 不過掛住打機
我覺得打機都係佢逃避既其中一個途徑

咁快啲講啦 快快 屌 快啦

做咩唔見

都係 但真係身體要緊

我上左支那 佢留左喺香港

橙

佢唔想理我 但係我就好擔心佢

點解唔想理你

我都唔知點解呀 我淨係知佢近排日日都屋企人飲茶飲到好憂鬱

日日飲茶咁誇張

冇錯